# proyecto-final

Proyecto de Fin de Grado consistente en una aplicación que tiene como objetivo primordial el apoyo al problema de la obesidad infantil. Se realizará un seguimiento diario digitalizado de la dieta y la actividad física de cada joven.